請各位唔好再屌/恥笑以另類方式抗爭嘅人

我只能夠講
大家都係為香港
目標都係一致，都係為反送中
啱啱見到隔離po有人苦行抗議比其他巴絲笑
有人唱聖詩反對比人笑
冇錯
佢地嘅方法可能真係冇暴力抗爭同衝擊立法會咁有效
但係大家目標都係一致
何必要屌同路人玩分化呢？

兄弟爬山，各自努力
起碼人地嘅行動，一定比你地班撚樣嘅keyboard 有力

6.12見！

而加個重點係要集結，和理非同勇武派兩班人，和理非既唔好篤灰，勇武派既唔好屌人唔衝，要衝既自然會衝

兩派人既的目的都係一樣，就係反對途犯修訂條例，大家各有各做先係聽晚最有效既做法，唔好再分化兩批人，唔該

救人既就盡量救，唔衝既就幫手送下物資，通風報信，過左逃犯條例，連下一次上街既機會都會無埋
6.11-6.12 香港人 加油 !!

另外11號晚唔好太早去到，義士們記住要留體力，3-5點去到係最好既時間，天佑香港

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須要一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

祈禱聖詩會

香港和理非佔大多數係事實，只要係合法渠道反送中我相信唔少人唔會介意做多兩步，唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地應該尊重佢地

推

Agger

老老實實
大部分香港人都抱著聽日返工不了嘅諗法
點會衝

我都明絕大多數人都唔會衝嘅事實，始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回條例，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功

呢個真係要推

事實證明耶撚今次幫到好大忙